#Java auf der Konsole

##Test der Git-Installation

Wir testen die Arbeit mit Git auf bitbucket.org

`in backticks eingefasst werden code-fragmente`

hier unsere erste Ergänzung zur README.md


`ņoch eine neue Textzeile`
